誠收幼教功課/教案/sources

請pm 傾
或whatsapp 51062748
傾價錢

樓豬趕4月前交？

教案幾錢 留tg

係
唔會平收
冇tg whatsapp?

你讀邊間？

I大

好難做咩

你指Ive定咩

Ive

開個價出嚟先講 唔好要人wts你咁無誠意

千幾 睇有冇質素